終於知英文差嘅BNO人去英國可以做咩工

做港傭
做家務、湊細路、放狗

洗大餅

港傭都唔會搵你依啲麻甩佬做啦

港仔港妹

咁學生妹呢

可以踏上援交這條不歸路

幫單親媽媽

諗住做邪骨,幫鬼佬打飛機

問下China town班老屎忽

做阿仙奴領隊
識講Good Ebening都搵好多

有雞唔做做奴隸？

屌好心學好英文

學啦！ 唔難

Baby sitter?

唔想咁
就做返實業啦
淡水廠，捕魚，農業 攪好基建 再發大香港人個brand 做外貿

我想去做一隻識去廁所同沖廁既寵物

Maid Cafe

真心咩？

我刀相做

即係香港中產移民過去再請港傭？

大把retail /旅遊業要普通話

做鴨有得諗
一定有啲英國婆想試下亞洲腸